"Ik ook niet," antwoordde Marianne met energie, "onze situaties zijn dan hetzelfde.
We hebben geen van ons iets te vertellen; jij, omdat je dat niet doet communiceren, en ik, omdat ik niets verberg. "
Elinor, verontrust door deze beschuldiging van reserve in zichzelf, wat ze was niet vrij om weg te doen, wist niet hoe, onder dergelijke omstandigheden, om druk op voor meer openheid in Marianne.
Mevrouw Jennings verscheen al snel en de brief die haar werd gegeven, las ze hardop.
Het was van Lady Middleton, die hun aankomst in Conduit aankondigde Straat de nacht vóór, en het verzoek van het bedrijf van haar moeder en neven en nichten de volgende avond.
